林鄭今日個樣明顯放鬆咗

好明顯係得到韓正批準暫停修例

司法獨立喎， 記者問關於韓正既野佢就話唔評論

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

咁坦白直接默認見完韓正先停

呢個唔係叫司法獨立
係一國兩制下特區政府自行處理內政嘅高度自治權

如果佢承認咪即係話一國兩制直接收皮

呢個係佢自認為記者會舌戰群雄個得主意樣。

默認咗

佢係睇撚死香港人，雨傘話傾都拖死你地，今次詐降你仲唔仆街？點會笑唔出呀

汲取歷史教訓，2007年囍帖街係呢頭傾緊果頭開推土機，依家就係拉緊人告暴動

6月16一撚定要出黎

係咪傾掂咗
1. 解放軍
2. 唔使落台

仲得閒撚下記者